法國有男子持槍進入羅浮宮，被士兵擊斃，現緊急疏散

快周刊 ：有男子懷疑持械進入羅浮宮，被士兵擊斃，附近需要疏散

[URGENT] Le ministere de l'Interieur evoque un "evenement grave de securite publique".

自己搵新聞

聽講條友講左 Allahu akbar

法國右翼今次大選有機會啦

做得好
果度好多寶藏

左膠不嬲選擇性失明

公平咁講，d source未披露個條友係咩國籍，係有可能白人既。不過如果真係伊斯蘭人，我真係想睇左膠們可以點兜。

Donald J. Trump
50 分鐘 ·

A new radical Islamic terrorist has just attacked in Louvre Museum in Paris. Tourists were locked down. France on edge again. GET SMART U.S.

係當奴侵派人做

果條友收左美國錢搞亂法國

係收左 Trump 錢

睇trump twitter 先知
今次全球左膠玩完，諗起都興奮
唔使有班仆街阻著地球轉

反應真係快

穆斯林幫侵侵助攻

佢安排架

一向都係咁

lm